[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (285)

好耐冇1001過了

手指短=jer短

慢

英倫

...我手指長唔見我jer長

頭先見過...都唔可以話見過。。。我用左顯微鏡 都見唔到。。。

高蛇要左英撚？

大

反正都無用

呢句真

藍十字對隊反cup王都入唔到波

咁mean

你可以買定對家了

咁 事實永遠難聽啲啲

英撚ng

我有錢都會買對家幫你

第三口 華盛頓

即場 7.5s

Nite

急流輸半

美職唔係全半和咁老土啊

美職全大
Btw科布入未

科布12碼

科乜柒goal
英撚 9.5s

跟高蛇

我燈

急流入未？
藍十字入球大未？

尋晚見到乜撚野癈盧狙擊手

fake?

Real 1:0左

sor9以為美職個場 原來係智甲

急流goal

急流1:0

1-0

啊屌 買兩場兩場都輸鳩緊

同路牙 ching 齊齊叫

好呀 無買 祝贏

藍十字打nba 未

英撚呢場應該有3球

希望啦

急流角細撚黎 7.5 s 試下先

藍十字 12m miss on99

頂住丫

對左

Real?

新英撚追和／反cup

12m 唔miss 2:0 啦 又迫害大波

藍十字goal

快

派我

澳職水手角大又派錢 大家記得買

十字2:0

華盛頓炒12m..

急流似會入多粒

Dc 又miss 12M on9

華盛頓封咩盤

半場禁屌唔入

垃圾波 12碼咁撚難射架咩

屌 12碼入 5分鐘3:0 啦

肯薩斯fg

科羅 連c雅

墨假唔係未慣啊

藍十字拿拿臨屌多粒

半場 贏兩粒都無用 下半cup你4粒

2:0

派了

臭閪墨假

英撚追和／反cup

Cup🤣🤣

不了

急流入多粒

比幾撚多十二碼都係無用 唔入既

華盛頓2.5大

肯薩斯入未 屌你

華盛頓半大炒

又封乜柒

隊隊都炒12m

Cashed

每日幾千唔洗返工

琴日係正氣日，應該馬會輸到傻

有冇絕殺

紫貝蛇日日都cashed

屌你老母華盛頓

是日心水
Ac 米蘭
巴塞-2
高路高路
Fc達細屍(盤加cs)
哥連太c
尼斯
不賭派不賭成功全中

20中1咩料子啊..

急流上盤 9.5s

神婆

炒完12m我等比對家入

足球過關 2x1
星期六 108
莫雷利亞(主) 對 華拿古斯(客)
主客和
主@1.73
星期六 110
利昂(主) 對 CF 阿美利加(客)
入球大細
大[2.5]@1.72

7.5s

即場有d咩推介？

利昂
蒙特雷大
莫雷利亞

8.5 9.5s
美國廢老撚有力刷角咩

唔見我贏既

尋日800上6k

狙擊到上樓

肯刷c 9.5b

李城利物浦同找卡數都係臨尾先開到個-1
好撚刺激

1-1智假

美職會唔會全部半和

8.5

踢好d啦華盛頓

dc黑衫

不來梅 賀芬 全部都好撚刺激

係

停c間先啦美國波

智假 cuped1-2

智甲輸埋 好在小注

賀芬咸好明顯下半場尾段收到order要打真軍

2場5-2🙄

dc打假波讓kansas出晒面

下一個 客

我諗唔會0:0
0.5/1 B

肯薩斯

快啦dc

dc又炒12m又比人禁屌

同路，但想高d 水先

dc 8.5s

侯斯轉左盤?
本身唔係讓半一咩

kansas屌到封盤唔入

係轉左

轉左唔敢買

利昂做咩紅左 屌

買完角細即刻有c

墨假

7c

8.5B

等唔到7.5足水入多注

巴打早晨 仆街遲到

一黎就連詩雅

仲未訓？

即場 dc 第一球

訓醒

我又20中1 有無買都一樣.

9.5 有2.幾

來多3c

有2,幾， 中到先得嫁

唔會0:0掛

dc
要求唔高 一粒就夠

艾b
8.5 9.5

華盛頓入球大 角大

8C

有睇到我出吧
訓了 好眼訓

Good -1

渣

c頂到尾 求

8c

肥雞勁 唔洗訓

琴晚成班去飲酒

大劑啦 西雅圖比人屌打

Dc刷c

輸死小妹了

停c

2:0 2:1 1:2 0:2

有冇人岀水 已經連輸左2口

死廢老唔入12碼 抵死

9.5 b即場 小注玩玩

美職又來唔入12碼

俾多1c喇

9C GOALLLLL

中岸水手[+0.5/+1] 對 墨爾本城[-0.5/-1]
新特蘭[+1.5/+2] 對 曼城[-1.5/-2]
奧蘭多城[0/-0.5] 對 紐約城[0/+0.5]

有冇手足過三關

8.5b

來多c

奧蘭多城 同紐約城都係城 好難揀

尾場係點

比多1c開埋9.5

Dc 10角 1:0 未？

9c 完

利昂紅左特別勁

同多倫多d數字 差不多

真係冇入波?????

City

終於等到同日出場

利昂西利 如果開到-1就更好

補得1分鐘

太長?

dc 8.5s
9.5, 10.5

補1分鐘

佢個名

GOAL 1:0

單屌 爽到 即買即入

主客和黎

都未出得切 正想打 fg

jel 定先

又jel

西雅圖半場追和好嗎

買完即入 真係好爽
最爽果次買真馬 fg ng 有 2.5 倍 $8000 一口

我

Lm

第二球 客

封完角球盤未

今日日乙有盧蛇carry嗎

有球連角 直播淨係睇到有個波飛左出黎
馬會就停左唔比人買

截止受注

ng 西 allin

做咩會封角 365 馬會都封

我想補反注大都唔得
9.5s可否頂完場

快開都唔俾

蒙特雷入爆佢

12.5s 買唔買得過

skip 左算

主隊準備456

追NG先

問題角 要等半場官方數據

做咩封左角球

尻士路出左水未

又係你，日日追擊人，俾你吊走左啦

應該就有得買角球
365都改返左6角

唔狙擊點然

琴日過兒講完德甲半7魔咒之後

修仔又黎半7全11

角球做乜撚野半場就截止投注

又黎無限封盤 屌你老母學咩人開賭

利昂頂撚住呀
紅左特別勁

阿特拿斯

聖傻西地震

守個名改下運先

轉

早晨西迷兄

想入3.5/4s
淆底

瓜達lalala 串阿特拿斯

西雅圖反CUP派第一個留名 $200

lm

瓜啦lalalalala 串 地震

佢反cup 到我派返比你

究竟而家應該幾角

利昂贏波

鹿角

互派

中

係勁

墨假1100有大蛇水出嗎

六弟

曼迷子

4.5s 收息 希望生聖

3:0

走盤都好啊

Fat

買左利昂

地震半大

美職都算正常

西雅圖ng

買左海灣者 用利記紐卡素Ac米疤 4X1d尾數

有無人買左里昂入球大

有機

點解地震開始左？

All in前鋒

幾時有得買角

邊有開始

球探 又fake

2:1

西雅圖2:1

屌你利昂唔入比人入啦

Kai子又然

戴綠帽咁勁..

輸到仆街冇上水姐

4.5細

以前日日都用依句狙kai子

衝擊

西雅圖4.5s,
頭十抽2個派100

買咩好1100

再留

走一場

琴日呢注救世界

Impact

閪拉 仲信唔信你好

半大

船

咁你係咪派啊 唔派post黎做咩

有錢收仲想點

2017 仲賭墨假

收嗲啦乞衣

禾都中

係咪講緊馬

乞衣都咁撚惡

地震 瓜達拉閪拉 最後一口

Yeah

同一條飛點樣唔中

毒撚早晨

跟你對家上樓先

留意番我係話叫人派果條友收嗲 我唔係乞衣

我又唔係乞你

侯斯頓戴拿模NG

傻仔

地震

串埋急流

留言返我都唔係話緊你呀青

西流ng

琴日踢左

西流?

出現了

咩

西雅 ng

西圖快追和

你唔係乞我我都可以屌撚柒你架

無可能和la 呢場

2-1 or 3-1

出去M記食二手薯條啦 大種乞衣

同路，總之4.5s 就得

好

西圖無入球

支持

2:2 2:3

4.5s 加持

2:2 ok, 2:3 不了

有2:2我咩都得

震

含

咁撚樣邊撚個會買4/4.5 s

等80’
入3.5/4 B

應該仲有一粒

地震 fg

up 完有無買

Nba

11c

快手2:2

貼飛又比人jer
地震等緊高少少水

就快 83 2-2 89 2-3

sor 大佬

美職絕殺劇本

傻西地震請你快入

唔好

4.5s

說好的半大呢？

衝擊fg

買半大不如角大 兩隊都刷得

4.5s呀

你個99點得出黎

候c場波快上快落
追角大一定好正

但馬會唔比買

望住係咁刷角 本身想追大
居然因為個問題角無得買
好唔開心

有人吹捧半大 我咪買埋一份

地震明明11點10已經開波 等緊9.5升水 屌你老尾一睇已經4c

Agree 等緊入手時機

地震😘

地震收水

西雅圖果場啲角又有俾人扣住啦

GOAL

又然

整多粒收全格可以嗎

地震GOALLLLLLL

屌
買唔到

美職盧又中
地震

帶綠帽疑多球啦

Me2

個靚仔

又gel

西圖補幾耐

衝擊jump得

Gel 西震

追和可以嗎

有無人有睇直播 岩岩個靚仔

難

日乙12點好易買

16c

半細

好唔好J多球地震

輸哂

財散人安落

西圖no goal自製走盤 done😘

跟

無入球收水

禁屌咁制，邊有得豬

好撚好笑

日乙唔跟盧sir唔好話自己識賭波

角大再追 不過等佢落一落先 未係時候

幾多信心？

我錯了，見你覆完就無買

菲清

Agree 吹奏開始

係茶記嘆住熱齊啡睇住東方度馬 我就知道今日要然錢 其實唔難

中左美職，11k而家上到14k了

日乙兩場讓球 好易買

新報馬薄啦清

卡

留返個位等巴迷派錢

想g

等睇表演

派

乜事

訓左兩粒鐘 要賭日乙了

日乙十二點兩場 整條2串1 allin啦

角大？

Anyching give water

西雅圖4.5s 派錢

1. 要讀書，不了
2. 米希達利恩
3. 五哥
4. 顧問
5. 法拉bb
6. 利迷子
7. 反cup子

抽2個派100

長期食睪丸

靈感到了🚬
Chow

想中

唔係頭十咩

巴打上個post抽果五個呢

要買對家 你琴日講呢句 豬哂2場

無我

我lmed

我再睇下先，搵唔到d lm

成功丸fg
衝擊第2球

今天的我已經不是昨天的我

小注

你留名戶口比我先入到
抽埋去派

我數過我夠

我呀

蒙特利爾衝擊 第二球
讚岐烏冬 第一球 超重心

日乙12點兩場客盤2串1

抽我lm

llm

衝擊不了

耐冇上黎 真高蛇？

蒙衝cup，抽獎抽一位（$100）

Real

真

Ok

地震 閪拉goal

高蛇黎 重以為邊個 sorry

你食屎啦

我要贏今晚食飯

同高蛇衝擊ng同船

西雅圖4.5s 派錢🙇🏻

1. 要讀書，不了
2. 米希達利恩
3. 五哥
4. 顧問
5. 法拉bb
6. 利迷子
7. 反cup子
8. 嘿等我變身先
9. 西悉流LoveFC悉尼
10. 高士路*

抽2個派100
高蛇 唔覺意都搶到第10

又10

訓練心臟

嘩托盧卡又紅

希望中me

10蚊追擊真係好樣衰

快刷角

中我就好了

賭1000萬好無

個個random 網死左
有無推介

六粒巴打上個post抽中我
留左tg了

又何苦呢

無所謂啦

快啲開個半大黎見我

你打多次係度啦

其實好小學雞行為

想上位

改埋d 咁既名真係🤦‍♂️🤦‍♂️

其實玩下啫，10$當開心下

但你玩到好煩鳩

你老母就煩

咁又唔煩既 高蛇都未出聲

d信徒又護主

Win more

Btw 巴打成日買收息波 小心炒車

又想趕走大蛇

變身蛇同高蛇

富者越富

高蛇

讚岐FG不斷跌

goalllllll
tg : a928024334
btw變身絲好了

Jump

SJ差D入

冇啦啦封盤

你收回十蚊啦

瓜達炒佢567啦

不如唔好買

日假 啪啪啪 日假 啪啪啪
中左頭10個冇lm派100

今晚心水 烏德入球 大

1200大船係咩

半7
11.5以上大手掃入細角

半7

我唔留名

拿 咪亂講野阿

地震ng

瓜達gogogo

我唔留

Gun

12點 小注心水 主盤

高sir

SJ 買極都買唔到角大
睇住5c到8c
10.5上到12.5

11.5細 已針

半8

冇lm

無

大手入角細

燈神：日乙日職反燈時間
準備發功啦

成功丸fg 重心

咩叫冇lm

燈神燈咗烏冬

烏冬唔輸去吉野家食烏冬

我tg jimfu820

一齊

町田全大

集結兩位大蛇心水

要左邊場？

烏冬 第一球 2.30

讚岐烏冬鐵達尼號出發

Added

我唔係大蛇 得高蛇係 我都係跟佢搵食

富者愈富..

10k一場都唔係

有客係度 買唔切阿 屌你老母

留名

高蛇拎100上100000再派俾我地

可能好事呢

阿特10

阿特goallllllll

本身想買咩

讚歧

訓左乜柒都無買
咁多場都開9角

地震 瓜達頂實

阿特 lalala 頂住

琴日起機過程
依家去收錢派錢先

我要我

我呢

神人

我又拎1000 推先

其實有d大膽d已經可以上快d

勁

推緊 今日3百推3k 試下 琴日豬到仆街

推到頭5位抽3個每人兩百

1日3萬都唔快

實力膽色兼備

點解買唔切阿屌你老母 個客又唔係我簽

1.09

lm 支持手足打爆馬會

各位手足我愛你地
再見了

唔賭日本波 呢幾日未贏過 講左再賭斬手指
去賭馬算

咩事

尋日先見你話派 做咩

玩留

冷靜啲 跳就輸一世

頭場雷神走唔甩，得睇4大熱門番曬黎

再見了 去入錢

你咁收息遲早一炮無

波PO有愛
反CUP馬會

係咪贏太多唔使再賭

Feel 到今日又會有好多手足戒日本波

人地500上3萬
我就3萬上500

勁，唔係輸曬

尼卡沙反cup派2個100✌🏻

我就5萬上200

我1500上300

LM

刷角啦美職 唔刷角叫踢波？

200>3000>2000

哥達拿查拉快手大波 3串1差你咋

衝擊和波是夢嗎

贏左啦,有咩唔開心

刷角求集氣

心態問題
死追就柒

今日砍狗會

我200>800咋

10分鐘一角都無 我屌你老母阿

今日上20K

西震是但搵隊入兩球啦

2017仲信唔信飛腳好

地震努力中

$200 上到 $5000 卡住唔上唔落

買咗對家

我都驚，所以依家去cash out 左 20k先

角阿屌你老母

墨城半客

有無人買左墨假

因為之前有ching 試過

連詩雅阿

賭到唔上唔落

以前香討有個叫咩霸主，400推到40k 定再多d, 好似就炒左

辛苦巴打喇 狗會一定好多廢老

全ALLIN

連c

繼續

衝擊和波是夢嗎
小個便邪邪佢

希望唔好咁多人望住我拎錢走

500我用左2個禮拜先上到4500

烏冬快入

All 一半得唔得

差三隻刷埋佢

10c了

烏東被人禁屌
買撚左fg

得呀,ALL一半,不過都要有信心先ALL

衝擊食左藥

刷角

詠巴要了

我尋日800上左6000

地震加油,再入一球先

烏冬入粒定定驚先啦

尼卡追和先

無人想知

1-1

一叫就入

信高蛇超重心

Cup埋佢

聖傻西咁快收油

刷角啦垃圾 踢波唔撚刷角

被禁屌中

高蛇超重心vs詠巴超重心

我隊烏冬學下la diu

尼加沙反cup

我認為町田澤維亞入唔到,但烏冬都未必入到

刷角阿刷啦垃圾 刷角阿刷啦垃圾 刷角阿刷啦垃圾 刷角阿刷啦垃圾 刷角阿刷啦垃圾 刷角阿刷啦垃圾

第二球衝擊？

岡山幾好

好！打和！

托盧卡係咪反cup

10C啦啵,你要幾多

刷角阿垃圾 係咪想比人屌阿廢物

今次大撚鑊 詠巴可否要對家

衝擊Rc

紅埋

13

死潘狗

咁西震快啲屌多粒

可唔可烏冬入粒先

衝擊直接插人

紅左特別勁

紅左隊
買角大試下

唔理 我要角阿

角阿

衝角

快cup呀 尼卡沙

尼卡沙

雷神先拔頭籌

俾潘狗出賣左

第二球地震？

比多兩角我

閪拉2:0

一直都買唔到角

快手俾多3c

傻西冇入球？

不了 客NG

咁買都有得執了

反正都輸，衝丫

起機兄派錢ok?

想跟

是但屌粒

快撚啲 兩角

莫雷拉機會馬1檔仲要回飛真係派錢咁派

差一角

咁就應該買1.5/2

絕殺

比多角先啦你老母

12c

琴晚6k上到13k ,今晚試下破紀錄上20k,大家準備好未

Bro

除定褲準備

準備好啦,有冇水先

求帶領

屌波only

地震13.5大
Fc橫濱
町田

原來美職咁正路，但買小注

個位Ching 如果敢下下推。已經變6位數了

日乙同路

熊本下盤
飛腳大波
前鋒主

讚岐烏冬 同成功丸入得未dllm

Yes，上星期輸左4k一注，已經唔敢all in

長期失敗丸

上星期輸左4k一注,唔敢all in

衝擊ng未

傻西入未

夠膽就停c到完場

求起飛哥帶領

尼卡沙絕殺未

長期入未

町田goal!!!

射得中龍未？

包爺唔好ff

包蛇

Fake

13.5細岩岩有2倍

比多角啦

只有同利物浦踢過波。先可以鑑定到隊波係勁定廢

真0:1

屌你詠巴

屌

原來包爺都係未來人

fake完唔係對家入既

叮田goal

仲要1射1中

日乙半埸細

尾盤好勁

詠巴好勁

應該話第1次中龍

2.35入咗

西震是但搵隊入多球未
買咗2/2.5b

一早就跌200 好唔老黎

就算入,你都輸啵

蒙衝追和抽一位，抽獎派$100

刷角啦 屌

輸半

2紅

1c阿

有無人飛腳大波 睇岩唔買

2.05倍入賭100
輸半咪比返105我

西震贏波抽5個派一百比我

1c 比撚埋我先

大波同柏雷盤 睇下係咪唔買就中

尻士路

去打架定踢波

晨神就輸500

覺得自己好好笑

熊本下盤
飛腳大波
前鋒主

我all in 左

沖擊請你追和！

求你1c

沖沖沖

不了,地震WIN

輸900

求你啦1c

10蚊係咩用意

屌你老母 一角都唔撚比埋

買對家

13c得唔得

琴晚先輸到allin今日又比詠巴迫害

贏完連餐老麥都食唔到

俾多1c都唔撚得

半8全12

開到13c 我即刻罰抄

入多球ok?

衝擊博角入波

見咁多人12.5b 幫你地gel下細

1c都唔撚比埋 次次都係咁

反擊輸波

我幫手買gel

熊本個場未開波可唔可以同馬會講買錯退飛？

沖擊0 中龍

買左咩

1點有冇先

1:0 12C 完

我13.5細已gel

去賭場未開都可以收返個注碼 點解馬會唔比？

下盤

12.5s又贏 ?

又中
13.5細cashed

好撚波 屌你老母 又係差一角

12.5s cashed

12c 屌你老母

地震拉西 綠字感覺回來了

因為佢係馬會

睇詠巴買對家好過

12.5s驚險開出

74停撚到93分角球 我真係無撚野好講

人生最後一注
上季盤王岡山綠雞！

屌 詠巴要咗綠雞

韓仔全北今日似乎大炒格

其實，
邊個係詠巴

rip
詠巴要咗

佢都會贏 可況日乙咁假

驚唔驚 隔離要咗

屌 又同路

尾盤大師,詠衣守護者

我都有想買嘅一刻10.5曾經出現得1.8 佢又有角 or連角
谷撚氣執唔到9.5big 78min買2.35 13.5s

ching可唔可以跟你水買
輸到傻了我

尾盤大師
燈神

買左先知...仆街了

啱啱想講

有冇人玩馬架

狗會好多廢老

詠巴要左 睇路

All in左頭場雷神之後冇玩了

玩撚左成朝 倒輸一百 即係天都唔撚比我派錢啫 點起機阿 屌你老母 次次差一角 csl

邊位ching係詠巴 叫咩名（新人唔識）

唔洗撚識嫁啦 屌佢

智障真係智障

唉 屌你老母 好撚戇鳩

本身1 2 3 11
信左林凱3疊入灣屌

不過唔撚驚 只係買咗2.5b
話之佢被人炒

買波係固定賠率冇得退都好合理
反而點解馬唔得

拿拿聲入翻球定驚
1.78唔係要咁多巴打一齊叫下話？

第三場 5號獨贏

法拉bb 請派我一百

成功丸fg未呀

單T點買好

Molamola

我估FC橫濱FG

韓仔台死左？

365係咁封
又唔入想點阿 岡山

想要city啊fat

一齊黎橫濱橫濱

兩點有啲想買大分三神

不見掛念我 再見啦 巴打們

墨城一定得

仲有前鋒

烏冬可唔可以追和

可以

詠巴買左啵

錢已派，巴打們check ac

....

賭神

前鋒

咁可以度定下場

橫濱12m

唔使度啦，長追詠巴po啦

跳都無玩留

又可以針
烏冬

第三場買潘頓 ？

0:1

求派下我起機

6隻馬 睇表演算啦

兩場領先緊

成功丸反cup派第一個100

日假韓假澳假唔玩了
留錢等今晚

潘頓or莫雷拉

thx

派咁多

水手角大all in

收到了

Carson Space

肉粒飯巴把 派二百起機好嗎
祝長中長有

1400 日乙點玩

從來沒我份

2017 重想買臭腳

臭腳下盤

犧牲當做例行 我慣了傷心

今日約左囡囡，正係推呢場 希望中

幫叫

得返200 上3k

我想派阿 比我推上去ok?

ok

求你贏多啲

中又有得推女 唔中又有得推女
我呢 乜都無 點解咁唔公平

情人沒我份

咩來

Ok等派

度定兩點鐘算 有無手足一齊討論

下盤唔洗諗

2點已買中左就推 一皮野巴打個場噴精機角大

6>f

FORMWORK佬

1001

輕鬆

framewrok?

莫雷拉 ho ball

1000000%

未買

5 2 3 6

formwork, not framework

熱食5p 收息

sor 我英文差

6597 連贏 連贏 沙田 星期日
3 場 1 幸福指數 + 2 新力風 +
3 崇山寶 + 5 紅衣醒神 $50

輕鬆中馬輸錢

求派 lm

烏冬追和未

點睇

想要援交妹多d